[ NonJupas之n手飯等候區]講講你地手上揸住咩offer係準備唔要嘅

求下大家將唔要嘅offer 放岀黎
祝各位好人事事順利